大鼻應該襯咩眼鏡

鼻樑好似腫左咁

隱形眼鏡

🤣🤣🤣

thx bro